
                      Hecha película super con efectos especiales bien, la historia es bastante y los actores juegan más bien bien. La película tiene unas escenas un poco larga según mi gusto.
        
            